沙田！沙田！ 狗屋出邊拉咗個男仔

救人！ ！ ！

壽全樓 6431

推

最唔冷靜嘅人叫人冷靜！
可笑！
沙田d人訓哂未？

其他人幫幫手唔該